党報：港人2019年後還用外資電話,就是搞港獨

沒有商量餘地

除左戇鳩 我都諗唔到其他詞語去形容